【思捷玩完】ESPRIT亞洲56店將全線結業

繼終止中國大陸的業務後，思捷環球（330）公佈，將決定關閉中國以外在亞洲的所有零售店舖，共涉56間，主要在新加坡、馬來西亞、台灣、香港及澳門的門店。